@online{nicault2022,
  author = {Christophe Nicault},
  title = {Manipuler des données volumineuses avec Arrow & DuckDB},
  date = {2022-10-28},
  url = {https://www.christophenicault.com/fr/post/large_dataframe_arrow_duckdb/},
  langid = {fr}
}

@online{maigne2021,
  title = "Package renv : présentation et retour d’expérience",
  author = "Elise Maigné",
  date = {2021-05-20},
  url = {https://elisemaigne.pages.mia.inra.fr/2021_package_renv/presentation.html},
  langid = {fr}
}

@online{sangole2022,
  title = "Performance Benchmarking Data Read Write",
  author = "Rahul Sangole",
  date = {2022-09-17},
  url = {https://rsangole.netlify.app/posts/2022-09-14_data-read-write-performance/data-read-write-perf},
  langid = {en}
}

@online{michonneau2022,
  title = "How to use Arrow to work with large CSV files?",
  author = "François Michonneau",
  date = {2022-10},
  url = {https://francoismichonneau.net/2022/10/import-big-csv/#the-dataset-api-in-python},
  langid = {en}
}
